我宣佈：連登經已唔係主流 而係平行時空

從71立會之後
連登討論區上種種不符合社會現實嘅判斷同「共識」證明：

連登經已唔係運動嘅主流聲音
而係平行時空。
(e.g舉美國旗 美國人會唔鍾意，7點半 元朗要散水等)

到近月謠言處處，冷氣軍師吹嘅風向更偏狹。更加印證到我嘅講法

搞笑咁講：常言道 連登係個荒島，出面有圖嘅，連登會無。

各位後生仔，政治初哥
連登唔係成個香港，成個世界。

希望你地頂多當連登係資訊站咁睇
唔洗對連登咩共識，咩咩幾點要散水，一定要再一次300萬遊行上哂心，出哂水。

回歸根本，連登只不過係個討論區，現實世界無一個地方叫連登，亦無「連登仔」 這個人種。

只有 每個用連登討論區嘅香港人

民主是需要大眾警醒同大眾智慧嘅

記住思考每個post所傳達嘅信息
相信自己嘅判斷，做自己想/要做嘅嘢
Be water, have fun.

馬國明放假一天

作為今日嘅前線，我有嘢想講！

深宵推下

後生仔 放低連登 出去行下，

你會睇得更多

完全認同

後生仔小心判斷

推

不能同意更多

博唔到

認同

後生仔
要長大 唔好再畀連登啲奶水喂住

忠告
唔好再急於標籤，要認真聆聽你認為係「左膠」或者「極端撚」既意見
唔好浪費時間對罵，嘗試以理服人，服唔到對方唔要，旁觀者清
唔好咁天真以為民意真係唔會逆轉，民意的確好難逆轉，但如果一逆轉就唔會返到轉頭，香港就直接玩完

所以我都會少出post架啦，珍惜我出post嘅時間

咁樣落去要開多個X登

但連登嘅民意 搖擺過搖擺賓州

拉登

當年舊登就因為多5毛打手先要開多個 依家咁樣搞法真係又要開新登

連登唔係平行時空，而係吹風機，好多之前開落既A/C不斷吹風，而家想睇重要POST既，直接SEARCH 「行動」、「報夢」之類就算

希望大家唔好走火入魔呀

有機會既話 聽多d唔同聲音

困死一個環境 就好易行錯偏執

開幾多登都無用，想控制輿論嘅人總會係到。係新登個到

問題係大眾點樣判斷意見 敦真敦假

71立會連登仔叫人叫唔好衝, 最後

颱風機就真
成日想吹個齋和理非遊行出嚟，

仲記得民陣第一次流水式集會，集完之後現實無用，林鄭仲讚，連登之後又話回歸勇武

唔好……暴動坐十件……聽媽媽講,
(㩒你心口)

Powered by 連登聖母/契媽 毛孟靜

唔講咁多，起碼去多啲facebook先啦

我呢排都少上連登

有時唔開心就唔好上連登，出去行下

網絡世界不止有連登

太多HK01波友，大家記得用腦，咪被帶風向

毒登

aggar

泛民大舉進軍之後就成為平行時空

香港人唔再進化去到外國個種級數真係比政府拖多幾下又唔知拉左幾多人
仲有好多人心態上未改變
比人喂幾句就亂

唔好飲太多連登奶水

駁唔到，明明612 之前仲係ok，無咩問題嘅

clear mind is important

出面班勇武已經返唔到轉頭
停唔到手啦

其實作為一個公民
係好應該接受唔同渠道資訊

感覺上
連登就好似CCTVB/港人講地咁嘅性質
同社會主要氛圍脫咗節 完全圍爐區

其實係應該自行接收不同資訊
再分析自己喺呢件事個定位/可以做啲乜

應該話 普通人都會忍唔到手

嗯

請大家武器升級，記住對面唔會當你係人

連登其實好多冷氣軍師

不嬲都係小眾

Pish

應該係宣布

唔好將連登啲負能量放係心到

梗啦
咁撚多P牌帶風向